波台手足 721維園英超前哨戰！！

721 維園 3點開波
不撤不散

G持

推

獎品係尊重同自由
明叔到時拍住上

721 見

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

我地唔需要用呢d陰濕招

721波台出黎暴....

著定阿狗波衫

集中721

香港人加油！

比返個主場曼同ac米蘭啦

利狗依個月都唔知做過咩

樓主無引戰，你就靜啦

你地曼聯真係好25
支持你地又25我

曼聯手足真勇武
不過唔好分化, 總之出得黎就係兄弟

不分化不割席
721見

英超就開季 咁點算
冇得抽水既波好悶

對事不對人
佢唔反我地最聯
我都唔會反佢

一陣見呀手足

[重要] [跪求勇武巴絲入黎]西環伏味好濃！！！！